關於前線同後線分歧

唔好意思 係P牌仔

老實講 今日元朗成件事雖然言論上大家仍然係三不 但睇得出大家分歧幾大
先講自己立場 我偏向幫前線 前線一直表現理智及有效
我地後勤做好自己就好 唔洗擔心前線 只要同進同退就好

今日睇返 "無神論者的巴別塔" 段片
有幾個位我覺得好中
1. 後勤要退可以 但一定要先同前線講
傾掂既 前線先安排時間再度路線
後勤比前線走先 根本等於留前線於死地 同進同退呀!

2. 溝通出現問題
我唔敢講有人騎劫廣播 但消息容易有錯係肯定既 尤其今次冇大台
留意到巴絲建議用旗號去溝通 感覺可行
不如製作一份 之後揾前線同廣播傾下?

而今日活動風險太高呀 老弱應唔應該黎呀 我唔特別諗 玩法好復雜
sorry for 1999

自push

自推

最後一下自push